李榮浩又出神歌 戒菸

你給過我的傷害
是沒有一句責怪

三年零一個禮拜

戒了煙我不習慣 沒有你我怎麼辦

有冇人已經loop到停唔到

菸你老母

我老母好好多謝關心
不過戒菸係首歌名
唔滿意可以同李榮浩投訴

菸係學名黎 垃圾無知傻鳩

我

歌謠好聽d

成班冇學識

就這樣都好正

我看著你的時候。。

一日聽十次都唔夠
榮浩世界第一